讀完醫管局登記護士課程做吾做到登記護士？

請問讀完醫管局登記護士課程，將來做吾做到登記護士？
同埋報讀登記護士課程要求除左要五科2，仲有咩要求？
有冇讀過既巴絲可以解答？
Thanks

讀完做唔到讀黎做乜？

讀完畢到業嘅話直接攞到登記護士牌呀，入學要求個啲你自己上去網到睇啦，寫曬出黎啦喎

我就系驚讀完又做吾到，浪費時間

我覺得你唔適合做護士囉 冇惡意

仲有 其實每年都有好多人報 dse 5 個2太低，入面有班出面做過幾年野轉field 有d有degree
你唔好諗到咁易入先得嫁 比心機d讀書考好dse啦

唔岩聽可以唔聽

HA EN每年成5000幾6000人爭100幾個位

報ha rn啦
En太屈就你

當中成千幾人手持degree
咩世界

讀護士
小心老女人

我已經讀完dse,你咁講我e啲一定入唔到，出黎做野仲好

大個啦小妹妹 機會都係靠自己 點解試都唔試下呢？ 冇話一定入唔到 自己諗啦

登記護士唔同註冊護士喎，人工爭好遠

Dse唔係考完一次就唔俾你返考㗎嘛 有心可以retake返 不過會好辛苦 同埋巴打可以考慮吓讀私院啲pca（病人助理）適應到醫院嘅環境再internal報私院en 雖然個名柒啲但係都攞到en牌嘅

同埋提返你一句 前世做錯事 今世做護士
唔係有心捱到最好唔好嘥位嘥資源 加油

吾你老母系你老母呀柒頭皮 你全家生性病啦